今日唔企出嚟，聽日有咩後果唔好怨人

可能仲有好多人未知後果有幾嚴重
我簡單啲同大家講下

聽日，立法會更多非建制派議員將會被DQ
九成立法會議員變為建制派
人工島方案通過，政府財政儲備一鋪清袋
所有政策更易通過，因為無民主派/本土力量抗衡
於是中央就能更容易影響香港政策，因為無咗立法會呢道屏障，基本上港府政策=啊爺政策
廿三條好快都會因而通過
我地再無言論自由，唔小心講錯嘢/表達不滿都會觸犯法例
新聞都會逐漸被政府控制，新聞自由逐漸消失

可能你會問，以上嘅嘢關我撚事？

到時因爲經濟差令你失業，你唔好怨
因為人口過多（大陸人）令你生活質素下降，你唔好怨
再睇唔到中立而客觀嘅新聞報導，你唔好怨
啲仔女開始唔識用廣東話同你溝通，你唔好怨
政策愈黎愈廢，甚至影響到你，你唔好怨
環境變得愈黎愈惡劣，出現霧霾、周街垃圾等情況，你唔好怨
出街比痴線大陸人打、都可以比佢告番你轉頭，你都唔好怨

一切一切你都無資格怨，因為你今日無出過聲，無企出嚟試圖防止呢一切嘅發生。

仲係屋企嘅，唔好再對住鍵盤，出嚟示威又好，幫手去外國嘅website求助都好，唔該出一分力，救救屬於我地嘅香港

推比班乜都唔知嘅人睇

快啲俾 H1B 我走佬好過啦
我唔想再喺香港做垃圾

仲有得救架！！唔好走呀！

快啲行動！！

聽日見

好！

好好笑

所有cd-rom，唔該你地都出一分力，唔好睇完就算

暴力抗爭再叫我

推比班無動於衷嘅港豬睇

根本香港人就唔抵幫 香港都已經唔值得救 唯有放長雙眼睇自食其果 第日pk無得賴

pish

仲有架仲有架

聽日見 撐住呀大家！

利申 係外國力已盡 不過連想睇下有冇咩現場live or 報道都冇乜

頂住呀香港人！

一齊加油

分享比啲外國FD聽 幫手TWEET

Push

樓主處理ielts單野咁豬，呢單野又咁清醒

推

樓主有無企出嚟？如有 圖呢？

remember twitter!!!

痴線 以為4年前嘅post

need help

push

咁你咪早d訓起身死去返工囉，留言托柒咩

你咁做會唔會比藉口人地加快進度入侵
上次佔完就改基本法
排名又跌埋
游惠 同 梁頌 拎完席位 又玩野
搞到無得拉布
有時係度唸會唔會做多咗
不如你預想下今次有咩成效
時代變咗 我成日都覺得
煽動佔中班人(魚蛋打交果次）和理非非
有啲 係收咗阿爺錢
加快香港比人回收既速度 可能有陰謀論
其實 對阿公黎講 香港既價值 係咩
你又答唔答到我？
我唔想時搞到 64咁 搞手有機會談判
但佢哋都唔知自己想要啲乜嘢 立場
未有一個完善既 司，政，財 體系 即係
未夠班 無軟硬實力 就話要主導市場
而主席又驚64好似54班人咁暴動
所以。。。 我唔知 我只係小角色
但我覺得三思而行好重要
改革應該等有能力既人去完成
至少要有頭腦

點解d人成日話讀好d書 賺多d錢都係為將來有更好生活

但係依家明知將來生活一定變差都唔肯理

因為香港人係犯賤
針唔吉到入肉都唔覺痛
仲係沉醉緊紙醉金迷

而你又諗下
侵侵 佢嘅私淨係主打 本土主義
你覺得有咩可能 佢地㑹幫我哋
講衰啲 我哋嘅利用價值喺邊度

即係我想講嘅係
朋友 暫時我睇唔到有咩勝算
要講嘅 佔中嗰時已經講咗
證明阿公 係唔會 聽人講嘢㗎
根本就未成氣候 去搞呢啲嘢
仲喺度死做爛做 做爛曬個形象
到時真係要做嘅時候
又會多好多阻礙
不如冷靜啲先

我個人認為
有啲嘢唔係淨係睇勝算
最少盡心盡力過

香港係我地大家由細住到大嘅地方
一齊睇住咁多高低起跌
明明可以變得更好
明明我地仲可以為生活 生存而發聲 行動
點解要坐係度睇勝算
我絕對唔咁心香港變成咁

難道要到所有唔合理嘅方案通過後先講嘢？
柒婆依一年倒米咁用左香港好多錢
大家有目共睹
但填海有必要咩？
冇更好嘅方案？

香港已經被班冇良心嘅人
挽到爛晒嫁啦
咁都唔出聲？
真係要等到回歸嗰日先講呀？

#拒絕做扯線公仔

淨係影響到中國已經夠啦

唔係佢貿易戰點會往死裏打

依家仲唔係時機係幾時？

等多十年等香港比人溝淡哂係咪一個好時機？

溝淡左同化左你仲需要做野嗎？

唔好下下都要等咩時機啦

菜園村你等 三跑你等高鐵你等

你等到香港等唔到

同埋你調轉左黎講

我想問邊國家係建國前就係完善哂d野？

帶住哂d律師banker管理層去打杖？？

你果d所謂阿公咪又係帶住成班農民去搞

你同我講當初佢地諗好左未來十年點搞點行？

如果你接受到香港唔再係香港嘅

咁咪唔好搞囉

同埋唔好成日阿公阿爺啦 根本用錯哂

一黎人地出世遲過你

二黎真係你阿公係會錫你嘅

禁住你黎搶果d叫賊

講緊23條，cut護照，cut關口，掏空一萬億
七成香港人都講到好似唔關佢地事咁

我唔係話佢好好
我意思係我地未準備得好
個計劃未係最好

企完，又點？
冇暴力元素個政府唔會理

Pish

香港正式成為乜都唔係嘅城市
毫無特別 只係返工機器儲存地

關我撚事？又關你撚事？

翻工唔好咩

推！

呢樣野已經係謀略
唔係一埋三姑六婆圍爐喂威喂
唔係出黎尻鳴完就算
要做就要做到底
你就算結婚都要策劃下 先做
點解你要用咁既態度 出席率打卡咩
首先 我地目的係咩
第二 先係打宣傳戰

唔好講呢啲 之前 全普教 收收埋埋
就話有公眾咨詢你又知唔知?
你有無去寫信?
你又肯唔肯捐自己部分或者全部財產
打呢場仗?
人地阿公有啊 有呢啲人呀

如果你無呢啲打算去做
咁你同啲忽然黄絲有咩分別
唔好諗得咁偉大住 停一停
你咁可能會害咗香港 你要跟遊戲規則玩

如果你有心做呢件事
你應該唸唔同人唸緊咩 其實不外乎利益
咩人參與度比較高 冇乜利益果啲囉
咁點令到參與度低既人 加入?
呢啲問題係味要等有頭腦既人去做呢

我知你唔係搞手
但我都希望參與既人喺高質既

又鳩企

只要唔CUT佢哋網線
我諗我哋都 冇乜反應
有咩事就話我哋唔好

97年玩到2018年都仲係哩句
出嚟鳩企就救到香港咩
大佬呀要人出嚟都要俾個目的人吖
今次目的係咩？
叫美國履行世界警察嘅義務？
定話畀侵侵知香港攞一兆去起人工島？
#freehk free乜鳩先得
唔好話外國人唔知
我追足一晚po都唔知

後果都係要返工

得罪講句 係啲左膠 泛民先會將阿爺掛係口邊
睇到23條個段真係眼都突 咩年代啊仲係恐嚇選民之類既口吻

一早話左要過23條早係DQ前已經過得
不嬲係議會最盡都係保住分組點票否決權
呢d普通議案過半數已經過到

唔係忌憚你班社運狗 而係既得利益者
佢地唔想23條立先立唔到咋

睇到唔好怨個度真心笑左出聲

打出黎有無尷尬

無啊，點解咁講

不要再說了
關於香港嘅嘢唔豬得

絲打講得好岩，既然係小角色就更加要盡力，起碼將來唔會後悔

屌你老母
依加起街聽到啲中學雞用普通話溝通
真係心都寒一寒

當年梁天琦比你地咁賣法
割𥱊又割得咁快手
而家想人幫翻你
真係人唔笑狗都吠

唔好理個啲消極留言

政治撚

咱們去哪吃

真

pjsh

又唔好怨人

支那人

得罪講句 樓主句嘢四年前已經聽過 如果唔係打我真係唔知出街鳩坐有咩用

咁真係咩都唔做？

醒下啦

今時今日 所謂和平遊行 集會
對宜家個政府 作用係零
個個行完叫完 自我感覺良好
跟住就返屋企 有咩用？

就算重現當年50萬人上街
全部報紙 警方都會話得幾萬人
然後過幾日 無事發出 態度照舊

由當日梁天琦企出嚟
到最終玩完 都無咩人支持 無人撐 成個香港99%人讉責暴力
香港已正式玩完
亦唔會再有第二個 梁天琦企出嚟

天琦

唔好比五毛嘅消極同化政策成功

可以點做

睇我第一個comment
做唔到起碼都spread我打嘅嘢出去！

暴動衰過 有暴力革命再叫我地出嚟

想死都死得有價值啲

巴打可以貼文去各大平台

telegram group，各大論壇，whatapp group , Facebook group

慢慢淡化了

關蛇

等死

唔再係鳩坐先叫我啦